[DCEU?]沙贊首輪評分出爐：DC史上最兒童向電影

幫dc手足搬定龍門
真Captain Marvel一向都係lighthearted
dc選材好好
明白觀眾要乜
唔睇故事淨係睇搞笑
搞笑過marvel大部分

歡迎再加

DC又贏

睇過預告，好平常D笑位
如果換曬做日本人
你睇下班人仲笑得出？
盲崇美國。

感謝唯唯開post宣傳

兜左十年,又行返marvel條線

對家captain marvel笑而不語

不過老老柒柒佢連Shazam (Captain Marvel)都玩所謂黑暗風格嘅話我仲驚

根本玩唔到zack個種風格
超人都還可以

好唔好睇 要入場睇過先知
不過除左ww RT未試過比DC戲90%以上
今次97%開局 有d期待

呢套戲之後Chuck應該終於紅到
個個影評都大讚佢

睇觀眾感受 讚得最多就係三個男主角同反派
由其chuck係演得最好個個

其實幾套獨立電影都幾好
係BvS同JL柒到出汁
DC都係分開角色獨立拍算啦

最柒係SS

chuck